有冇手足已經好期待季尾既波台？

無論利狗拎唔拎到冠都一定會暴動

又岩喎，哈哈哈

季尾可以笑鳩你班死車狗

今季就雙殺你阿狗

肉酸狗個post到時一定長期置頂

企得越高 跌得越傷

我地轟迷就醒啦 on99拎返前四下年再出發 又可以食花生

拎到先算

踢歐霸啦你

自閉啦死車狗

騎撚住你成季呀

下次就打柒你死獌狗

遠大目標

撚夠打咩你

收到風黎緊冬季有2個強援加盟
到時炒你地唔好咸

係 小成就係騎曼狗

魔連奴走咗
我地都冇理由留手了

daddy走左
我地都無盡孝既理由了

牙銘點睇我新post

車路士?
下季都執笠啦

好高質

我猁攞英超,唔好話波台,全球猁撚都會暴動

一日有摩西斯
一日都比我地炒